不如集思廣益 點破解速狗小隊 仲有建設性

其實佢戰術好簡單

先上胡椒/吹淚彈
後排就見人就當沙包打(包括自己友都照打)

打遊擊係12號前不停消耗佢地體力,再係12號估領立法會

我地人多佢地人少打遊擊快閃消耗佢地體力同意志就得

就算比你依家估領左立法會都守唔到12號

認真唔好硬踫
你哋成班紙上談兵
去到現場又冇默契
你覺得上網討論完啲嘢真係用到？
人哋係日日操練
人數又多過你
裝備又好過你
你打傷一個 佢可能抖返幾個月就冇嘢
但手足被人拉咗就一世前途